咁夜仲買唔唔買個跑步腰包 聽日用

人在旺角
明日賀國慶

執笠倉唔知有無

有無手足幫到手？
岩岩執野發覺唔見左

推到11點
無人應就唔推
唔想阻到做野post

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

推Post及借位宣傳下
新產品:連登書籤

link:

八大分類方便追POST
高質討論集埋一齊
我地用trello整左個連登精華post集合
將即日重要、高質、新方向Post帶番上水
除左可以將沉左底但重要既post拎番出黎之外，都可以避免帶風向既情況
每幾個鐘update一次,有興趣既巴絲可以bookmark左佢,或者下載這trello app,方便追POST

想買Nike嘅跑步腰包有冇推薦？